六四過咗三十年，捉到畀共產黨藉口開槍屠城隻鬼未呀？

屌你老母共產黨要殺你使撚藉口咩，成班戇鳩仔。

土匪山賊誠懇有禮咁問可唔可以要你批財產？

街邊乞兒就會唱歌叫你捐錢。

學生和平 所以咪全世界支持囉，以前國際信俾時間中共會改，而家美國都開始做野啦

割蓆篤灰正式啟動！糾察將會全面進場。